有冇人秒回下我 ....

抵

你妹

我已經特登刷新咗下

柒了

好惡

文狗哥真男人

習大大！

今次真

笑你妹

冇粗口算係咁

...thanks

過街老鼠

柒頭哥

周圍走緊

冇

....

嗨

你好

我好

返到？

留名

豬豬

悶了

Ok

hi

hug

唔洗做？

馬馬

晏就安排自己做咩好

做咩事啊

無野做 啲野唔急

睇戲

咁幫我返工 好急

冇野想睇 龍珠都睇左了

想睇

同我展開激情對話吧

同你交換

有咩好睇

變態

快到

約未

咁都叫變態

藍色線

想睇個套死亡loop 但未睇1同驚

就約

未上果陣就睇左啦

頭半個鐘可以唔睇 之後打先睇都得

佢只係純粹想話你變態

快約我

睇咗精華

ok me 都是港島番工

約埋我

好遠 橫跨成個地鐵圖

今日go la

Link?

岩

快約

U where

好過份 恰小毒毒

番工呀

帶你游地鐵河

你毒？？？？？？

可以瞓

一對二勁攰

佢誤會咗

咁先正

比個我

我不如番屋企瞓

返屋企邊有咁多陽氣比你感受

好過份囉

威

南區

放工睇！

感謝大大無私分享

sure

留名等比人問候

對埋我

藉口

9點幾呀

係灰嘅

幾好睇就真既

唔要陽氣

睇尾場囉

咁陰氣

我仲遠過辣豬 佢都係南

要me

聽日唔洗番就話啫

仲攰

佢又港島

你放9 姐係番工都係12點姐

唔要

小妹有好多 come

唔會 我會分擔u

y 你要對小毒毒多d關愛

反正都係攰 唔差在啦

ok 介紹

佢阿媽病左訓覺，我幫佢湊兩隻

自帶陰氣

收錢未

唔夠

HIBABA

夠啦

介紹下

出街先

不了

杯我既

有咩做

未
仲要買野食，喂埋比佢個女

準備出發返工

仲細咩

我一個杯曬你地

好慘

Always

出門口食早餐

一個3歲，一個未夠兩歲
3歲越大越黑人憎

自己煮啦

2個都女？

唔攰架咩

我地屋企生極都係女喎

港女

係成班港女

港女先正

時間得咁少 唔用盡佢好浪費

介紹妹妹黎ok?

出左去啦

又晤記得帶線

我果代我最細
其他要call

用盡去 我生命都到盡頭唔抖唔得

問人借啦

我收契女啵

咁快

樓豬

認錯

唔洗番學既日子 我番九 六點放工後又會留公司溫書 因爲下個月要交pj 第二日又番九

番學就番完九放六再番學 放十點 每天都很充實

我愛樓豬

笑死

柒撚刀。。。。。

講還講

笑乜

似你囉

唔好jer ok?

到你開

我依加會頂唔順了

星期六日無乜心機asm咪推番平日做

唔喎

唔小心

做咩貼人出嚟

差唔多40頁我會收聲等你地爆

雲雲

唔ok

馬馬我由琴晚攬到宜家

仲唔起身既

Hi

好豐富人生喔

非花

好辛苦就真

我有天線

軟軟

地線呢

唔準收

攬住你起唔到

你今日有咩搞

深深hi

攬住唔辛苦

咁過份

都有

都要做下asm ge咁我星期六日懶嘛

食m記中

叻

食新餐？

係呀

Sick play

Ho ging

咁比你哼多陣啦

出現

有料

獨特嘅say hi方式嚟

係

你做得得B

唔放架啦我

女同事出現

無食過 睇樣覺得唔會好食

我個樣好好食

無我批准 唔比放

咁有自信!!圖呢

我錯了

做開得得C

無放過

食完有咩地方去啊

地線得得C

去踩車

去邊踩架 自己一個？

搞笑嘅都

豬

沿住單車徑，去邊就去邊
不嬲自己一個

做緊咩

食

唔叫埋me

btw好健康 市區無單車徑

食咩

你岩？

岩都黎唔到啦 咁遠

我呢到有
所以成日踩

你踩過黎，跟住開post

天線得得c係我全名

係屋企係女朋友面前跪低認錯都唔肯原諒
因為我未Del同ex對話
之前因為同前度件事而嗌大交
女朋友分手都講埋

想join

實不相瞞 我特登開嚟比你入

改名

我市區邊有

垃圾
男人跪地無出息

太遠

你踩？

咁做咩唔del

入

上連登自爆做乜

你九龍？

del你

幾時

醒未

你爆左好多野啦

可以

now

訓緊

不可以

認真？

😎hihi

你邊到踩黎

我地個個都係

產產hihi

想del都無

我記得你住邊

del me

你邊到踩黎呀，答唔答架

驚自爆唔答

join

你要比左me 我先有得del ga

我同你踩

你今日free?

me呢

mememememe

都可以架 但要我放假

我仲要返工啊

呢個咩黎架

湊女

踩車團 有無人Join

1.豬豬
2.雲雲

幾時放假

me lol

星期三

木車

del唔到 都聯絡唔到你 點del左你

細妹勁大食
喂左我個幾兩個鐘了

租

咁好啦

餵奶定飯

木咩木

你返工？

攬住左喎

渣架

早上約左人

木

塵仔

奶黃包出面啲包
反而家姐唔肯食野

我點知要搞咁多野。。

想踩

Good

打爆佢地先啦

渣

咁你del咗未先

咁冇了

唔打細路

一腳踩扁

無車踩

Del晒啦

無得同你激情對話

非平日is ok

我幫你

岩 正 爽

踩我

爽過踩lego

now come 搵你

邊攬邊激情

一齊

快

ok幫我恰返佢地

踩埋你

幾時先黎緊今個星期？

come come

想踩石春路

好

無所謂呀

寶寶

好痛架喎

你這剎那在何方

冇緣了

快踩

盡快展開對話

上隱？

爽

我有說話未曾講

但我可以去邊租車？ 我好多年無踩都唔知仲記唔記得點踩

唉 想死了

hello mama

咩樣

咩

試多次啦

腳底按摩

對緊啦

hi bb

點解

支持

你邊到架？

過來找我

邪骨?

激情發展中

miss u

無得同餃餃踩車

樓主有冇興趣一齊去?

想去泰式按摩

OK

Ok go

等我做左廢青
就幾時都得

我都唔知你地踩邊 我市區入黎同你地踩架咋

做咩
邊個恰你同我講

開心

yes 你幾時番學😭😭😭😭

ok 下次搵埋你

邪骨能勝正

Ching ho ball!

你呢?
我黎緊呢個星期都要番

我3 4 5

咁佢仲嬲緊？

3 4 先岩

係，連手都分埋。

其實有咩咁好嬲

冇挽留嘅機會？

冇。因為我偷情。。
但我唔係咁。。

幾時呀？

咁呀，我呢邊大把得租車

唔明

3月中啦

踩緊車黎

笑左

佢大獲了

你邊度架 星期六你得唔得先

好好好

番學

佢話我偷情。仲鐘意人地。。

巧

我得呀

咁你證明到你清白未

Join

好快到

waiting for you

等我
仲有一星期左右

未。佢唔信。

星期三甜水團 地點mk

Quit jor?

收到

咁大獲

Yes

去你個fd到做未

旺角E出口
到時你大叫哋屎啦梁非凡就有人黎接你

邊個fd

我上次咁做比人笑

u come?

多fd到

Gooooooooo

你多啲

不

你講邊位朋友

冇笑你個個就你去接你個個囉

巧滴

踩邊都得

不過 我都好耐冇踩

斜對面

你識踩就得啦

叫佢找你啦

我認唔到路

識啊 好耐冇踩ja

又會

咁得啦，follow me

市區同新界既路好唔同 我好肯定我入左天水圍會唔識出番黎

我帶你

痴線架d路

okok

你小入黎

市區什麼都有 點解要入黎

因為有我

你又話踩車既 你未踩咩 秒到我

抖緊

你今日有咩做

踩咩車

踩左去邊

放飯，食頹m

無野做啊 係街無目的咁行緊

join，車我可以？

ST

正

沙田 好多年前係由大圍開始踩

黎搵我

極速入

自己踩？

叫飯 意粉同大家一齊食

come

我come 左你會即走

對

奧海城 now

我又食

唔會呀

點踩

一定啦

你食咗老麥夠啦

我行街姐 都無地方去 頹頹地周圍行咋

我愛大家

ok

點會呀

唔夠呀大黑洞

踩到我身水身汗

我愛寶寶

快快回家沖涼啦

邊到食甜水先

老師到

我到

攰死我啦

可以有邊位 鬼識你啲fd咩

個個都笑

你要等我同佢放學啵

有幾個你都識
唔知啊 想做下廢青先

睇下我果日出街出到幾點啦
出得夜咪join你地

果日同朋友去睇展覽

你預九半至十 mk lor

車你返屋企

好好好 有得坐順風車

Gchi

都係呢到吹水好過交換TG

我地鬥頹

你去左放低TG?

番學一定最頹 仲要放工

放低左比你了 你唔搵番我

諗住咩都試下咋.
交友app 又唔敢玩

結果都係dead air
只能夠承認自己唔識同陌生人講野

我廢青仲頹

？？叫我

去睇咩展覽

有人搵你吹水嗎

放低晒比所有人了 結果得單機版tg

時裝

係味呢到你都加晒？

有 但佢無好主動講D咩 跟住就dead air jor

真

忙左成日 終於得閒

都舊時呢種吹水post 模式適合自己多D
交友APP 交換TG 始終大家各有目的

你講野悶唔悶？有咩興趣？識唔識搞gag?

秋秋

搵我

咁你有咩目的

我算係悶人黎 講野確係無乜技巧
但有D野我都清楚既 咩野查家宅呀果D好多都無問咁多
純粹share下自己做緊乜野 睇到咩好笑野就share下
佢地係有反應 但無乜主動回應囉

悶 無野做 打發時間

加埋知自己同陌生人講野技巧唔好 想練下

呢度有tg group

開心 出黎食飯

不了你太得閒

冇我份

對住陌生人真係咩都講得

2215 會員號碼

豬都成日上水咁

識連仔真人 (好耐以前同佢舊同事黎

開場白講咩真係唔識諗呢D咁既野
所以都係算啦 入人D吹水POST到R水吹過日晨

而家難左喇
好多都開左谷

你呢段既說話技巧都無咩問題呀，如果你張係連登既講野方式，應用係同佢地講野到，應該會多野講d

起碼呢到反應都仲好快 好感動

呢到秒回搵我啦咁

有咩

一時時架
我有時入黎玩手指

又食0濛

問題在於 個形式唔同係連登呢..
我係post自己tg 上去 即係我係被動
而D人唔同我講點解會ADD我 我係唔會知佢動機
佢地又唔肯同我講太多野 一路都係我講 完全無reaction 真係唔知點溝通

攬住

你泥巧皮皮

磨牙

好凍攬住我

泥巧

舊事就不提啦
不過id 都係咁後

玩埋腳指

你好
我入黎又彈返出去了

痴線 真.秒回

我以前係高登都成日有個常上既吹水post 好耐無試過秒回咁快

無聊

人地一人add10個人吊大魚，邊個岩傾佢地咪覆邊個

好勁咁

same

唔準走

高質會員先4位數字

我會秒回你

馬馬攬住

我都無

下

認同 早期高登移民

個個都係咁架啦

你唔比我加

原來

me 4位數字

加完都冇咩用

唔放

頭一日申請都差唔多一萬

準備pmed

希望下個月搵到工 一時任性量左地4個月
係咁俾人reject

可以同你激情對話

哼

原來！
同我地一樣咁得閒

你個number 都算快手
你以前係咪有係個post 叫 "唉屌入黎傾計啦" 吹過水
記得果時同你傾新蒲崗有咩食

係度唔得咩？
最多今次配合啲

得閒就多野諗 所以要搵人傾下計

我我

對對對
依加都係mikiki 果邊對面有野好食

黎緊

你有fd了

最近返去人面全非
以前好鐘意食時來運到 而家變左間垃圾
劣食王者一新都執埋

你都有好多FD了

得你一個

好餓呀！！！！！！！！！！！！！！！！

時來運到 最勁果陣有兩間架

依加好似執埋？？？？

一新搬過一次位架 但都頂唔順

mikiki 後面有間cafe 都唔錯

食me

矛

食豬啦！！！！！！！！！！！！！！！！

佢好過9份

我覺得自己好激情喎
仲想點

係咩

我最激情

堅餓

可唔可以外賣

屈me?

皮皮好波

但唔同我展開對話

你要更激情

食吉吉

你示範下囉

快食

橙

仲未食飯

教me

可以，我踩車送到

你黎

宜家咪展緊

黎左了

收回了

出左去踩

幾點食

拎手手黎

想睇
你影比我睇學下野

如何與陌生人展開激情對話

你都唔黎

唔比 攬住左

跟豬姐學野

+1

flirt flirt flirt

＄＄＄每六秒一蚊

good pei

good ma

比你咬啖

俾點數

好比面

我有諗過搵你架 但都唔知係邊 不了 st咁大 一陣黎到你踩左番上水咪慘慘

flirt me ok?

心醉了

你地食得開心d

唔想食檸檬了

比錢我

bb

不了1

咁我ok?
最多我每秒收5蚊啦

唔會啦
入夜凍tim

flirt ing

你呢

冇了

但你都走左啦 都唔知係邊搵你 所以算啦

唔識人 不了

正了

未買

好呀 咩都要

真毒俾人恰

你喎

保你

我照你

毒開有女執

手指

薯皮

我都要要3位數會員號碼

我差d 5位啊屌

都唔夠

🐷🐎

好！餓！呀！

🐭🕷🥟☁️

唔要雲仔 我講左唔恰佢了

Call me ?

全日食得兩塊餅炸

咁小夠咩

👶🐻

窮撚出現
樓下唱完耶糕未？

好忙嘛 都唔得閒食

係me 黎

我好緊張

🤺夠飽未?

新人留名

你個名 我好肚餓

好好味架

番緊工？ 幾點放啊

夠了

餃餃

番呀 放9

我要虎肉

自己去買啦

又想食我虎叔

虎鞭

自己去打隻返黎先

你地食左野未

好刀法

咁切好痛

食飽 想瞓

好累搬完野了

好彩我叫你一早食兩塊餅唔係餅都無

岩岩返到屋企
踩咁耐好爽

餅餅泥巧

返到了

好餓
沖涼先

我岩岩叫左雞 有咩想隻雞做？

好好笑

我一早番左啦

樓主勁
轉個頭就30頁

食緊了

我踩左好耐
宜家先食飯

以為樓豬啱啱邊踩邊應咁屈機
樓豬自己有單車??

收工！！

岩岩應機果時係抖緊，攰死
我踩共享今日

幫幫

踩邊隻色

鋪毛打

黃色

sell what

食野未

知唔知點解

唔係話用唔到咩

而家去食吖

你估下

can i guess?

腦場

咩係腦場

好啦

仲有共享咩，

你個名又jm9

電腦商場

因為無聊

問問大家 如果有個朋友咁講啦 你地會唔會有D咩唔好既感覺
"你唔介意既話 我同你出去食都無所謂"

no la

我會覺得好開心

唔會唔開心

咁岩見到有

豬豬我無野係用唔到

秒

成街都係

做咩啊

我都諗唔明 所以睇下大家有冇第二D感覺

未踩過

咁係你問佢一唔一齊食，定佢問你先

係想約你出去食嘢炸嗎

之前試過半夜瞓唔著，落街踩

寶寶我都好開心

語語

no，我似咁潮咩

市區邊有

好飽食到

訓唔著就搵女朋友啦

食左咩啊

你似

勁了

好啊

邊有女

咁你騎馬

三文魚

唔了 邊有男人鐘意有馬

屋企食？？

因為平時冇人會同毒撚食飯

來！踩！

我岩岩剪左頭髮

嗰時無

我有你

我都想

造馬

where

食煎三文魚

我同u eat

係咩係咩

快剪？

男人都鐘意無碼的

宜家有就得啦

HI

餃子理髮室

好少了
不愛食有骨既魚

同我一樣

我家

係呀係呀

唔知點解要問到咁婉轉姐

我要HD

你家在那！！！ 即到

hihi

想幫襯

hi肥大大餃子

我幫你簡骨

不了

睇既藍光

Come come come

餵我食啊！！

好頭暈望到我

要開鋪頭

唔可以恰餃餃

唔巧諗咁多

影到唔知想點咁

大東方

我睇你

我真係又肥又大

即到

影係正常，但放上黎到就

呀

下星期
我決定！！！

走先

我又要

習帝

shy

我暈了

睇波

典

你有女就

堅？

都可以架

習大大

典解？

係屋企煎牛柳粒食

no blue

聽日先

你去睇波波啦

我啲頭髮剪得有啲短
好似低b妹

我呢？

好快長番

咁短先涼爽

仲想整好多野食

我都諗住剪

唉

低b妹

前陰喎

我都係喎，屋企勁多烹飪書
平時成日都有煮

叫女朋友幫你

咪似你

屌書

你剪光頭

低b兩個禮拜就長番

樓豬why 唉

我覺得睇書冇用

Pm me

勇者

2星期

我就有

好快咋嘛

又唔一齊睇

一定會笑

平陰先正

姐係典

留意返
係蜘蛛勇

唔剪都會笑

Cant say

我多數憑感覺

How about barcode 頭

光頭最正

邊到睇

低b is me

剪完一個月唔出街

唔笑

貢saddiu

真咩

Duck , 屌書先

好快唔記得架啦大家呢兩個星期唔好影相

佢不了

光頭

快去

認真，我有諗過

慘了

咩台

到底咩事

裸考

快啦

有啲難
過幾日 要影

轉場先

帽事嘅，帶帽啫

轉完未

仲要紀錄低呢個髮型

可能好型

621定咩 我用緊nowe

係一鍋堂打緊邊

就快見到眉

番工唔戴得帽架嘛應該

唔信

同同事影啊
Farewell ma

我覺得唔襯

慘了仲要farewell

呢到好危險

光頭？

Holly

返工除啫

影低 低b的餃

男人唔驚啦

係啊

我都覺得會唔襯

他人笑我太瘋癲

你主動啦

好食

咁你唔好剪

講木

想快啲踩車車

咁你試下比女朋友剪

車，好少事

閃

黑歷史

回

堂堂mk仔點可以光頭

特別的一天

點解我係mk仔

放過我木

咩喎

mk幫幫

hellokitty